NFC，雙卡，Android手機

如題，咩牌子都得，budget HKD 2000 - 3000，最舊2017年內出，有無咩推介？

LG Q6+, 開心使用中

大概幾銀？

大陸機大把選擇

介唔介意介紹下

小米a1

利申唔用大陸機 iPhone+ Nokia

A1有NFC咩？

冇咩 唔知 sor

二千頭

加少少買iphone

我想要Android既NFC...

oneplus 5/5t?

小米唔係大陸機？

3000點買到

nokia 7+

nokia 6 2018
ZenFone 4
sharp s2 唔知有冇雙卡

sony XZs 冇得輸

核電無得輸

sharp S2 有雙卡 仲要千8蚊 S630

moto g5 plus
$1500

要俾錢出係香港用+Android 就肯定係Shamesung C5/C7/C9 Pro,
無理由唔食埋個Smart Octopus.

smart octopus有咩用嫁？

sharp幾抵wor

Xperia xa2